［重點荃灣，文宣入］荃灣黑社會斬人點解好似冇咩人知

係咪因爲蘋果影吾到 所以冇咩人知
一定要推出去比人知
北區班老野都係拎棍打人姐
睇其他巴打講好似係比人煽動 所以先打人
荃灣就有2單 我見好多人都講藍衫個班傻仔
拎界刀出嚟兇示威者
但重點係白衫個班黑社會拎刀斬人
有幾個夢遊者比佢地斬左3-4刀
警察黎到都只係叫示威者離開
亦都冇諗住拘捕示威者
但個下似冇打算去追拘捕白衫
單野其實同元朗無分別

推 出面有post重組左成件事

何君堯再次勾結黑社會！

光復荃灣

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

黑社會可恥

推 黑社會死全家

[黑社會] 下次捉到人要佢供個金主出黎先停手